大摩上調恆指年底目標， 最「牛」望34,200

摩根士丹利發表中國資本市場策略報告，隨著內地刺激經濟政策、人民幣兌美元匯價轉強、中美貿易談判進展，料A股企業可受政策支持令盈利、流動性及市場氣氛持續改善。在基本情境預測下，該行予MSCI中國指數至2019年12月底最新目標93(原本82)，較目前水平潛在升12%。該行亦上調對滬深300指數至2019年12月底目標，由原來3,650點升至4,300點，相當今年底預測市盈率13倍，預計2019年及2020年「自上而下」基礎預測股盈各升12.3%及11.5%。

在基本情境下，該行決定將恆指至2019年年底目標，由原定的29,850點上調至31,900點，此相當預測今年底市盈率11.5倍，預計2019年及2020年「自上而下」基礎預測股盈各升11.4%及9.6%；國指目標由12,100點調高至12,900點，此相當預測今年底市盈率8.4倍，預計2019年及2020年「自上而下」基礎預測股盈各升11.6%及11%。

相關內容《大行報告》港交所()投資評級及目標價(表)(更新)
在「牛」情境預測情境預測，該行決定將恆指至2019年年底目標，由原定的31,600點調高至34,200點，此相當預測今年底市盈率11.8倍，預計2019年及2020年「自上而下」基礎預測股盈各升13.1%及12.3%；國指目標由12,750點調高至14,200點，此相當預測今年底市盈率8.8倍，預計2019年及2020年「自上而下」基礎預測股盈各升13.9%及12.7%。

大摩料中國收支系統長期會展開結構性改革，料人民幣兌美元匯價將會轉強，料至2019年年底6.55，至2020年年底會升至6.3水平。該行同時挑選出高質素A股推介名單，包括中國建築(601668.SH)、中國中車(601766.SS)、中航飛機(000768.SZ)、大族激光(002008.SZ)、金螳螂(002081.SZ)、安徽合力(600761.SH)、貴州茅台(600519.SH)、浙江龍盛(600352.SH)、閏土股份(002440.SZ)、史丹利(002588.SZ)、恆瑞醫藥(600276.SH)、海格通信(002465.SZ)、大秦鐵路(601006.SH)。

牛牛吽

大摩睇好=走貨時間

正 繼續影響班傻散
又牛又熊 玩殘你地

台戲咁快唱完

夜期又升喇！升！

Put爆佢

仆街 熊二已完
All in 大期-

佢係咪天真到仲以為有人聽佢講？

講32000無人敢接，咪up到34000

又係大摩條撚屌

狼來了 等大家唔知邊次講大話 邊次係真

上上落落佢咪仆街

Put得！

專家唱好 熊得

又係呢D最牛38000，最壞12000嘅一流分析

仆街 要清倉了